# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-mysql\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-26 06:32-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-04 12:51+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-mysql/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Are you sure you want to reset the root password?"
msgstr "您確定要重設 root 密碼嗎？"

msgid "Bind address"
msgstr "綁定地址"

msgid "Check this box if database is stored on ZFS filesystem."
msgstr "勾選此框，如果資料庫是儲存於 ZFS 檔案系統上。"

msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

msgid "Data directory"
msgstr "資料目錄"

msgid "Disable AIO"
msgstr "停用非同步 I/O"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable networking"
msgstr "啟用網路連結"

msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

msgid "Extra options for [mysqld] section of MySQL configuration."
msgstr "MySQL 設置中 [mysqld] 分節的額外選項。"

msgid "For more advanced usage try: "
msgstr "要做更進階的使用，請試試："

msgid "IP address to listen on. Use 0.0.0.0 for all host IPs."
msgstr "要監聽的 IP 地址。使用 0.0.0.0 表示主機所有的 IPs。"

msgid ""
"It should be noted that the shared folder should be empty when applying the "
"configuration and should not be altered with additional files. The reason "
"for this is that the plugin will copy all files to the shared folder and "
"remove them from the old data location."
msgstr "請注意：當套用設置時，該共享檔案夾應該是空白的，並且不應該有額外的檔案來改變它。原因是此插件將把所有的檔案複製到該共享檔案夾，並將它們從舊的資料位置中移除。"

msgid "Launch Management Site"
msgstr "啟動管理網站"

msgid "Management"
msgstr "管理"

msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

msgid "MySQL Workbench"
msgstr "MySQL Workbench"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

msgid "Port to listen on."
msgstr "要監聽的通訊埠。"

msgid "Reset MySQL root password"
msgstr "重設 MySQL root 密碼"

msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

msgid "Resetting MySQL root password."
msgstr "重新設定 MySQL 的 root 密碼中。"

msgid "SQL management site"
msgstr "SQL 管理網站"

msgid "SQL management site."
msgstr "SQL 管理網站。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Show tab containing Management frame."
msgstr "顯示含有 管理 瀏覽框的分頁"

msgid ""
"The SQL web interface can be accessed <a href='/mysql/' "
"target='_blank'>here</a>."
msgstr "SQL 網站介面可在 <a href='/mysql/' target='_blank'>這裡</a> 存取。"

msgid "The location where MySQL stores its data."
msgstr "MySQL 儲存資料的位置。"
